環球高歌陳百強(1)

冇人開

==========音樂會==========

2018年是陳百強的60歲生忌，為紀念陳百強，今年9月在香港將有紀念活動。

一系列歌手將參與The Club獨家呈獻環球高歌陳百強演唱會，唱出陳百強的經典金曲。表演歌手包括陳慧嫻、盧冠廷、劉美君、關淑怡、陳奕迅、盧凱彤、李幸倪、ROBYNN & KENDY、江海迦、符致逸、周殷廷、張勝量(牛牛) 、劉卓昕

2018年9月9日 (星期日) 下午8時15分 ‑ 11時15分 (3小時)
香港會議展覽中心 展覽廳5BC 》香港灣仔博覽道1號

==========CD==========

環球高歌．頭號男神陳百強60年用最高的敬意．續寫丹尼仔神級傳說
12位如假包換頂級巨星．用心高唱13首丹尼仔深得人心名篇
2018全新錄音製作．合約所限 部份歌曲日後不可重出．必成絕版
特別採用專色專紙的高素材質印刷，設計裝潢滿載心思的獨特性

01. 今宵多珍重 - 譚詠麟
02. 一生何求 - 鍾鎮濤
03. 突破 - 盧冠廷
04. 偏偏喜歡你 - 陳慧嫻
05. 從今以後 - 蘇永康
06. 粉紅色的一生 - 劉美君
07. 漣漪 - 關淑怡
08. 深愛着你 - 陳奕迅
09. 戀愛預告 - 梁詠琪
10. 夢裡人 - 楊千嬅
Bonus Tracks
11. 有了你 - 林子祥
12. 疾風 - 葉蒨文 feat. 林子祥
13. 畫出彩虹 - 葉蒨文

你哋買咗未？

陳慧嫻 關淑儀 林子祥 譚詠麟

自殺都好吹奏

oh shit 我都留意唔到

各花入各眼啫 林子祥(十年前)把聲都ok嘅

lm

如果我話最好聽係梁詠琪既"戀愛預告" 會唔會比人笑

講真 我覺得全隻碟質素都麻麻 梁詠琪個version算ok

又借死人搵錢

把聲唔係大問題（譚詠麟除外），編曲先係

同意 垃圾編曲

太showoff 反而小學雞左...
簡簡單單唔得嘅...
攪到天花龍鳳咁...

份歌單好行下

唔知係咪我跟唔貼而家潮流 但係佢改chord又改到好電子化真係覺得唔掂

其實我覺得葉倩文ft.林子祥首疾風ok喎

有了你編到咁樣想點…

所有歌只有Danny可駕馭，其他人想翻唱佢啲歌可以行撚開

譚伯fans, 但今次譚伯唱得唔掂啦 不過其實成隻碟無乜邊首編得好..... 最正常咪gigi eason 囉，因為編曲比較正常嘛

好多歌都編到不倫不類

啲歌又係啲大路華納嗰啲，屌環球買咗emi同埋dmi時期嘅歌嘅版權，點知又出啲唔出啲

點都唱唔番Danny仔出黎

我第一吓反應係 盧凱彤 屌你呀

夢裡人算係華納(1980我愛白雲)定DMI?
從今以後都係DMI

啲編曲笑到佢翻生咁滯

少囉
不過好彩環球都有出dmi圖案膠

出得First Love 神仙也移民 同 無聲勝有聲

有張陳百強大海報 點處理好

Eason唱深愛著你邊到有得聽

技術勁同好聽係無直接關系嘅..
唔知香港做音樂嘅幾時會明呢樣野
合適嘅野先係王道

買CD

串流平台有

串流平台有冇bonus tracks

隻碟有偏偏喜歡你同粉紅色的一生

Moov冇

JOOX 有，我聽緊

偏偏喜歡你爛撚編曲

我未聽新編曲 淨係聽過Danny版

咁唔好聽新編曲喇

聽日danny生日

danny仔生日快樂

啲歌搵唔啱人唱啦，幾首歌都完全唔夾個歌手
譚詠麟唱今宵多珍重唱到好似波羅蜜多心經咁 (佢唔知邊隻碟真係唱過心經) gin lee 以前個版唔錯
B哥把聲已經蒼桑ga la ...搞到首一生何求好似喺澳門輸哂啲錢瞓公園啲阿叔咁 呢首比倫伯唱就差唔多
關淑怡唱漣漪，開頭唱到貞子喺個井爬上嚟咁，搵王菀之唱個feel仲好啦

個人認為
倫伯-一生何求
B哥-冬戀
王菀之/小塵埃-漣漪
關淑怡-當我想起你/對不到
個feel會好好多 ..

麟伯唱心經 應該係《永恆的珍》嗰隻碟 我都有 聽親都笑到肚痛 唯一缺憾係neway冇呢首歌

btw咁啊Lam應該唱咩歌

阿lam 唱情人或者煙雨淒迷 隻碟編曲又唔復古又唔現代咁，早幾年隻ReImagine Leslie好過呢隻好多﹐浪費哂Danny 啲歌

編曲又吸引唔到年輕人，舊歌迷又聽唔入耳，浪費咗一個令年輕人認識danny ge機會，情況就好似搵咗梅艷芳唱'又不是八十年代，寂寞芳心的愛"或者"當年情"叫人rap 出嚟咁

rap當年情 點解會諗到出嚟

點解冇人揀唱等？

Gin lee版偏偏喜歡你幾正 點解唔搵返佢唱

麟伯

原來個演唱會viu會轉播，咁唔洗去了

agger
但如果真係搵佢唱，實會有hater質疑佢未夠班

飛都冇買過

2013年韓國mama頒獎好似真係有咁樣表演過

好似取消左轉播 上星期見節目表有 但依家變左播新海誠

改咗去9月15號晚8：30播

會去 但係Spotify聽咗啲新編曲個feel好怪 gin lee會唱邊首

個個去晒睇音樂會 有冇人講下個音樂會點

有冇人喺現場

聽歌聽到唔記得上連登？

幾好睇

開頭氣氛有啲奇怪 AGA同Gin Lee嗰個位開始越嚟越正 其實好多都唱得好好 gigi同關淑怡個啲 林尾陳奕迅一出場就高下立見 hold個場好過開頭嗰幾個好多

林珊珊都正

睇到環球ig片段個concert正過隻碟好多咁，臨尾eason林珊珊合唱真係好驚喜！

認真唱得唔錯

等viutv 星期六830

竟然有未唱的歌

期待

想搵翻關正傑嚟唱

冇人叫得郁關正傑出山

真係有咁GE版本 唱到捕風的漢子咁，張國榮聽完真係彈番起身

但係完全聽唔出係當年情...

乜鳩嘢嚟

唔會
可以講俾佢昆左隻碟

唔會 同埋佢尋晚都唱得幾好

戀愛預告係最先出, 我不停聽左成個星期, 仲好期待其他歌,點知最後係失望

Gin lee唱得好好

有啲料到

個人認為LoLo同eason都好聽
不本身就好中意深愛著你

記住睇電視

差啲數記得
Thanks

彈得好正

原來冇人睇

聽緊Eason

我好鍾意凝望
不過冇人唱

陳百強太多靚歌

未唱的歌

點解關正傑唔出山

我都係...
個旋律真係勁優美
同埋會諗起當年美好既年代

我而遇著我欣賞的眼光

我會邊聽邊ff

有冇睇過個MV?
同首歌好MATCH

買碟去好似？

個女主角

係
仲要望住維港
搞到我每次一去海旁同山頂就諗起首歌,有FEEL到

混血兒

最後好似真係移咗民

記得個髮型好似秋天的童話嘅紅姑

神仙也移民

講起秋天的童話
諗起DANNY仔首夢囈一開頭係套戲主題曲
好尾好似監製話首歌太慘,冇左件事
但首歌個鋼琴正到

其實danny仲有另外一首同林姍姍唱嘅 《曾在你懷抱》唱埋咪好

未聽過，一陣揾下先

叫個春先 我愛陳百強

陳慧嫻live唱成點

利申無睇

唔見有佢喎

梁詠琪好似唱live麻麻

viutv cut咗好多

啱啱唔小心睇到以下嘅片
睇到眼淚都流埋
好慘好慘

被迫唱自己唔想公開唱嘅歌

聽說你已在這刻想我
聽說你在記起我

好開心今日你諗起我

我暗戀個人問人我放工我
我知道之後即刻諗起哩首
我暗戀左佢一年喇
我哋唔熟
又好冇乜聯絡
所以好興奮

巴打祝你成功

絲呀
嗚。。。

嘩 原來連登有絲